安巴比定麥巴比

Mbappe

暗巴比 佢係咁讀

頭先何輝都忍唔住叫麥巴比
根本主流媒體都係譯麥巴比
Now係要懶係野咁

基利安樂天/麥巴比
now:咁撈埋佢叫安巴比囉

now近呢幾年好鍾意用球員本身國家嗰個發音去譯 基奧特依家譯可能真係會譯住烏

梗係 麥巴比

麥包皮

包皮

麥皮

法國10號

仲有佢隊友法基呢個名都好柒

發覺你是基

umtiti 點解唔譯做 俺弟弟

Now d譯名永遠都咁特別

乾堤 烏滴堤 法gay 安巴比